東涌居民抵撚死

你地都有今日啦

下一站唔知到邊區

唔好淨係東涌，全香港都抵撚死